有冇連登昆蟲專家幫手睇下呢隻係咩黎

觸鬚好長 好撚大隻

天牛?

仆街啦 搵定屋搬都得啦

天牛唔係黑色身有白色一點點架咩

天牛都有分好多款，你影個正面黎睇下，btw天牛咬人好痛，你小心

佢依家唔見左
乜天牛會咬人